[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花

而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

點解咁多商場post, 既然已走上街頭為何又叫人要走回商場，慢慢回歸平靜？

我無話要停係商場, 只係聚人

我驚如果揾班人拖喼，在樂富上車塞到九龍塘上唔到，在石硤尾落車又搭番轉頭去樂富，不停搭依兩個站，咁九龍塘站嘅人就兩邊都入唔到車，會倒灌東鐵線，用同一方法塞埋中環至尖沙咀，可能四五千人已經夠製造到混亂。
希望地鐵識得應對

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

push

更有效嘅方式往往冇人理

幫推